點睇主動既另一半？

面對較主動既另一半 你地會唔會好易有惰性 慣左等對方主動？ 例如扑野等對方聊 買禮物等對方叫

自問自己真係好主動 所以會好驚對方依賴左我去開聲 唔識或者懶於主動哄下我

我覺得拍拖哄對方真係要雙方都努力去做先得 是但得一方去做主動真係好易頹

直接同佢講唔想主動

冇用架 同佢講完過一排又係咁
算啦樓主 係你就係你

兩邊都要主動囉
拍拖雙方架嘛

有時會突然頹左 好想自己有人哄下

但好多人見到對方主動就會慣左靠佢 開始懶

所以咪奉旨

唔知自己主動係好定唔好 次次拍拖都係我主動多 對方好少會主動諗去邊做咩 亦好少花心思

我都係咁 開頭大家都主動
慢慢對佢好佢就主動少左

單方面主動得多就唔會珍惜你架啦

正常
所以你要學下有時放手唔理佢，佢就會做主動

就係怕咁

有冇啲頹既感覺？

緊係有 每次拖佢或者錫佢都有
心諗點解佢可以主動啲
係咪我唔拖佢就唔拖

我連扑野都做主動 佢都有既 但好少 有時我係度諗我唔聊佢扑野 係咪就冇得扑

利申：過來人 近排散左

加油巴打

Lm學野

兩個人互相有主動最好
男朋友會主動諗帶我去食咩去邊玩 花心思方面主動
我會好主動拖佢攬佢錫佢 表達愛意方面主動

可能你另一半有主動既位 只係同你focus唔同 你唔察覺姐

主動得多好攰